黃衫義士 死得好唔抵

犧牲自己 叫醒200萬人上街
林鄭一招軟政策就Turn down咗成件事
過咗幾日 班洗港女已經唔理成件
抖音妹繼續煲大陸劇
老豆老母又睇CCTVB送飯

好老實講

林鄭條八婆有權有勢 根本唔驚
政府同警察一開波已經有正義光環
即使內部全部係垃圾都好 都係忠
市民做幾多野反政府都冇野
市民上街反修例 叫搞野 叫叛亂 係邪
唔係想分化 政警民
只係唔明 點解有人覺得 政警永遠係岩？
同埋 話語權 都永遠係 政警？